有冇人知岩岩沙田沙燕橋發生咩事 勁大煙

如題

有架私家車一行就不停噴白煙
停低就冇

大到咁？我仲聽到消防車聲